{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018498?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 백년 한옥스테이"
    },
    "text": "韓屋は韓国の伝統家屋で、姉と木浦に100年になる妓生の家の韓屋を4年前に購入し、1年間の工事を終え、2017年9月にゲストハウスとしてオープンしました。 100年前の板の間、屋根裏部屋、石垣などを原型そのまま復元し、洗練されたインテリアが調和して独特の感性を生み出しています。 宿の中庭の縁台ではマッコリを飲みながら、屋外テラスではワインパーティーを楽しむことができます。 宿泊施設の利用案内を遵守する必要があり、人数を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 入室可能時間は23時までで、ペットはお持ち込みいただけません。 個人用品の保管は個人の責任であり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋とは何ですか？",
            "answer": "韓屋は韓国の伝統家屋です。"
        },
        {
            "question": "韓屋を購入したのは誰ですか？",
            "answer": "韓屋を購入したのは姉と木浦に100年になる妓生の家の韓屋を4年前に購入しました。"
        },
        {
            "question": "韓屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "韓屋は2017年9月にゲストハウスとしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "韓屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "韓屋は100年前の板の間、屋根裏部屋、石垣などを原型そのまま復元し、洗練されたインテリアが調和して独特の感性を生み出しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ではどんなことができますか？",
            "answer": "韓屋では宿の中庭の縁台でマッコリを飲みながらくつろぐことができます。また、屋外テラスではワインパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "韓屋の利用案内には何が書かれていますか？",
            "answer": "韓屋の利用案内には宿泊施設の利用案内を遵守する必要があり、人数を超える場合は追加料金が発生することが書かれています。"
        },
        {
            "question": "韓屋の入室可能時間は何時までですか？",
            "answer": "韓屋の入室可能時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "韓屋ではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "韓屋ではペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "韓屋での飲食や調理、喫煙はできますか？",
            "answer": "韓屋では客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "韓屋では靴は下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 407
    }
}